Para aceitar os termos de uso o usuário terá que informar o login e senha novamente. O app vai enviar chamar um resource da api que confirmará que o usuário aceitou os termos.
Só habilita botão se usuário preencher login e senha
Adicionar botão de fechar pagina
Vão ser duas chamadas, umas para autenticar e outra para aceitar, pois não tem uma chamada de aceite de termo que aceite usuário e senha